【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功

我知過左今日好多失敗主義撚又會衝出嚟
講下大家今日幾撚失敗
每次檢討如何改進係好事
但總有一班人不斷否定其他人做嘅事

和理非會屌勇武意氣用事，無撚用！無成果！
勇武屌和理非嗌撤，無撚用！無成果！

但懇請你地諗深一層
如果你想對方認同你嘅理念
屌係無用、改變唔到對方之餘
更加會令對方想放棄
索性睇住香港沉淪落去

亦唔好當正自己係先知
對方做嘅野係失敗，跟我果套做一定成功
我地都只係凡人
各自有各自嘅判斷
尊重對方、兄弟爬山、各有各做、不篤灰、不割蓆！
呢樣就係今場運動我地學識最重要嘅一件事
以前泛民、熱普城、本土派都搞唔掂分化呢個問題
今次運動我地成功解決左了！

最後好重要，今時今日希望大家認清一件事
運動去到今日已經唔係反惡法、林鄭下台咁簡單
而係香港掌控未來嘅世代對抗共產黨嘅一場仗

對抗呢個政權，唔係一朝一夕嘅事
二戰初時德國看似勢不可擋
但最終何嘗唔係輸到一敗塗地？

呢一刻我地看似劣勢
咁請你好好生活，確保自己有足夠信念
隨時需要你時就隨時可以出嚟
可以要抗爭十次甚至一百次
但只要每個人仍然懷住呢份信念
我地一定會有足夠力量打贏呢場仗

呢場仗只有兩個情況會失敗：
1. 到你死，共產黨都未死
2. 你未死，但你放棄抗爭

所以，
我地無失敗，只係未成功！！！

全部手足都平安！

好文一推

推

push

說得太好了孩子. jpg

加油

啱

講真 今日完左冇灰 反而更有士氣

過幾日冇嘢可以做嘅時候先見真章

Push

幾年前入高/連登已經用緊哩個名，寄予香港各位兄弟，呢仗有排打，但係只會贏

而家既後續活動開始出現